{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014738",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0023071273917/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Ami De Coeur Shirt - Sky Blue"
    },
    "text": "ブランド : ami メーカー : AMI 商品番号 : FW23 / AM3665AC1Q ほのかなトーンオントーンハートロゴでポイントを与えた半袖シャツです。 綿素材で製作されており、ゆったりとしたフィット感で楽に着られます。 すっきりとしたデザインをしており、様々な衣装と多彩な演出が可能です。 素材は表地:綿100%です。 洗濯方法は次のとおりです。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングしてください。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "amiです。"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "AMIです。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / AM3665AC1Qです。"
        },
        {
            "question": "このシャツのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ハートロゴでポイントを与えた半袖シャツです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "綿素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツのフィット感はどうですか？",
            "answer": "ゆったりとしたフィット感で楽に着られます。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "すっきりとしたデザインをしています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような演出に使えますか？",
            "answer": "様々な衣装と多彩な演出が可能です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "淡い色の製品を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "きれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーに何か特別な対策が必要ですか？",
            "answer": "アルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合の洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "分離してドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水に濡れたり汗をたくさんつけるとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツのアイロンのかけ方はどうですか？",
            "answer": "低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このシャツは摩擦により毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 452
    }
}